\subsubsection{Package: tile}

Stellt Karten-Tiles zur Darstellung der Karte zur Verfügung.

\paragraph{Entwurfsphase}

\begin{figure}[here]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/systemparts/tile.pdf}
	\caption{Klassendiagramm zum Package: tile}
	\label{fig:tile}
\end{figure}

\paragraph{Änderungen}

	\subparagraph{Klasse: TileFetcher}
	
	\begin{description}	
		\itnl[public TileFetcher getInstance()] Entfernt, da kein Singleton mehr.	
		\itnl[public boolean requestTiles(final int levelOfDetail, final Coordinate topLeft, final int numTilesX, final int numTilesY)]	Methodensignatur verbessert.
	\end{description}